'We jagen weer op paren, dokter, zie je,' zei Jones zijn consequentiële manier.
"Onze vriend hier is een geweldige man voor een achtervolging beginnen.
Alles wat hij wil is een oude hond om hem te helpen het naar beneden rennen. "
"Ik hoop dat een wilde gans niet het einde van onze achtervolging zal blijken te zijn," merkte meneer Merryweather somber op.
"U kunt veel vertrouwen stellen in meneer Holmes, mijnheer," zei hij de politie-agent hoogleraar.
